等Ps5定買住部Ps4 屌住先

大家會點揀？

Ps6

Ps7

搵二手買

我賣部PS4俾你
自己換PS5

Ps8

買住二手先

第一水一定唔好啦 梗係買ps6 最好

屌幾千蚊諗黎都哂氣

Ps5就算買都唔係一出即買啦

Ps10

你班衰鬼都幾好笑

買哂2部 冇向下相容

ps6之後會出ps6 pro,不如等pro啦

屌住ps3 先

無可能一玩就玩PS5，要由PS1開始追番

啲高科技嘢香港仲會唔會有？

你會唔會日日玩先唔會嘅緊係等PS6

等PS5嘅2000系出咗，之後等出埋slim 見到出Pro先買

PS5只係一個試作型，歷史話sony會出更勁嘅版本㗎，係睇PS4一代有幾咁經典先

買ps3屌住先

緊係買xbox la, 入面行penium iii夠hardcore

買左先

等PS6

認真，多game想玩咪買，少打機真係算鳩數。
利申：等PS5多d game/送多個手制先買。PC/PS雙修。

買ps2屌住先

認真答, 買ps4 pro玩住先, ps5等出pro先再買都未遲, 反正真正代表ps5的大作都唔會咁快出

有咩想玩先

等ps10

樓主水已潛

ps4 依家大把嘢玩

ps5

由ps1開始玩

買ps4玩住先 大把game玩 ps5出左都唔急玩啦
D game又未必一出主機就即出

其實想玩對馬戰鬼

等

留名 我都想知等定買住先好

其實到今日都未買PS4嘅人緊係等PS5啦

平平地收部二手囉

早買早享受 PS4宜家都係二千蚊到

抵唔抵買?

係買就買pro版呢d後繼機種喇
PS5一出就買係on9行為 係白老鼠

咁果幾年玩乜?

ps6都有得玩喎

個二千幾蚊都要左諗右諗 俾你買完都無錢買game架啦

四個月後俾多千幾買到PS5

PS6啦屌

仲有幾個月出ps5

買ps4幫人清貨？

玩住PS4 slim 或pro先 PS5一出左唔會咁快唔出ps4版既game 會行雙版本直至一至兩年先續漸唔出ps4 game
如果無ps4咪玩住PC先
總之PS機第一個版本一定有問題 出黎為乜

gt7 淨係ps5 到出

Ps5照買
Ps5 pro出咪換